## View

Класс для работы с представлением.

## View

Реализует логику для работы с представлением. Класс View реализует интерфейс \Engine\Core\Interfaces\ViewInterface.

Конструктор класса ожидает получит два параметра:

### Конфигурация

Настройки View и Renderer'а можно задать через файл конфигов:
````
return [
    ...
    'view' => [
        'renderer' => \Engine\Renderers\TwigRenderer::class,
        'viewDirectory' => 'Path/To/View',
        'rendererOptions' => [],
        'fileExtension' => '.phtml',
    ]
    ...
]
````

Все значения конфига являются опциональными.

$config['view']['renderer'] - Класс рендерера для рендеринга страниц.

$config['view']['viewDirectory'] - Дирректория, в которой будет осуществлятся поиск шаблонов.

$config['view']['rendererOptions'] - Настрйки специфичные для рендера. Будут переданными рендереру в конструктор в виде параметров.

$config['view']['fileExtension'] - Расширение файлов для шаблонов которые рендерер должен использовать.


### Значения по умолчанию.

Свойства являются защищенными. Переопределить их можно при создании экзепляра обекта View, передав вторым значением в конструкторе массив настроек.

#### View::$response

Содержит ссылку на объект Response. Передается первым параметром в конструкторе.

#### View::$renderer

Содержит ссылку на обект рендерера. Создается вместе с обектом View, согласно полученным настройкам.

#### View::$defaultViewDirectory = 'Views';

Папка шаблонов по умолчанию. Зависит от настроек приложения. Ищет по пути 'App/View'
Можно переопределить, задав в конфиге $config['view']['viewDirectory'] = "Path".

#### View::$defaultRendererClass = \Engine\Renderers\SimpleRenderer::class;

Рендерер по умолчанию. Можно изменить, задав в настройках: $config['view']['renderer'] = TwigRenderer::class

#### View::$path

Содержит полный путь до папки шаблонов. Значение переменной задается после создания обекта View. Зависит от значений $config['path']['app'] и $config['view']['viewDirectory'].
По умолчанию будет указывать на /path/to/site/App/View

#### View::$rendererOptions

Настройки, специфичные для рендерера. Задаются в конфиге и инжектятся при создании обекта через конструктор View::$rendererOptions = $config['view']['rendererOptions'] 

### Методы

#### View::__construct(ResponseInterface $response, array $config = [])

Представление ожидает получить экзепляр класса response, который реализует интерфейс ResponseInterface и массив с настройками. Про возможные настройки смотри выше.

#### View::render($template, array $params = [])

Рендеринг шаблона, переданного первым параметром. Данный метод завершает работу приложения и отправляет клиенту отрендеренную страницу.

$template - Имя шаблона для рендеринга.

$params - Опционально. Ассоциативный массив с данными. В шаблон будут переданными переменные из данного массива.
Где именем переменной будет ключ массива, а значением значение данного ключа в массиве.

#### View::fetch($template, array $params = [])

Рендеринг шаблона, переданного первым параметром. В отличии от метода render(), возвращает страницу в виде строки.

$template - Имя шаблона для рендеринга.

$params - Опционально. Ассоциативный массив с данными. В шаблон будут переданными переменные из данного массива.
Где именем переменной будет ключ массива, а значением значение данного ключа в массиве.


#### View::setRenderer(RenderInterface $renderer)

Устанавливает рендерер для представления. Возвращает $this.

#### View::getRenderer()

Возвращает ссылку на текущий рендерер представления.

#### View::renderAsJson($data, $options = 320)

Отобразить клиенту json ответ. Данный метод заврешает работу приложения.

$data -Данные будут приведены к json строке.

$options - Битовая маска. http://php.net/manual/ru/json.constants.php